朋友岩岩WhatsApp問我幾時死 可以點告佢

佢仲話到時會恭喜我添

樓主你幾時死丫？

如果巴打讀教大我一定告到你甩褲

連登冇法律jj 冇人理

搵人譴責佢

有冇成功按例可以參考

你咪答佢"遲過你死"

你打贏咗咪有案例囉

Molamola 人地副局長都做唔到野
感同身受